雷鼎嗚條柒碌今日唔出o黎科學計算?

上撚左深圳叫雞呀

可能上期都未收到
冇計啦 貿易戰手緊呀

用緊科學叫雞法

再計d學位會比大學收番

返撚咗屌奶星？

佢個專業叫雞團隊呢

應該用支持寶叫緊雞

用緊支付寶叫雞阿

數緊自己啲精
應該十條都冇

係一條都冇 人地一早閹左啦

比人屌一屌，認真數，依家仲用手指數緊上一期

俾人屌到縮啦